有冇人想揾人傾下心事時先發現揾唔到呢個人

我正是。朋友唔多，不過同到一個女仔朋友傾;可惜唔係成日見到佢，想同啊媽傾，不過唔夠兩句佢就即刻窒我甚至人身攻擊(但佢係黃)。

尤其是近排社會動蕩，更加放大咗呢個問題。

心事撚 好想野想同人講 呻吓

分手無耐 最重要嘅支柱無咗 又無人可以呻

呢掛又攰到痴線好孤獨 好想瘋狂搵人傾計

同是天涯羅樂林

你唔係有女朋友咩已經好過好多人

而家冇

試下買衫再唔係搵下朋友/街坊喺tg吹下水
而家呢個時勢正常人唔會有心情cow仔cow女

我好重視衣著你可以起下我底

我就係知先叫你買

可惜呢排冇乜錢，要等下

又見到你

留tg

我認同，冇心情溝仔

心情都係咁上下，我諗好多人呢排心情都好差

我睇下美國隊長心情會好返少少

巴打有冇去搵下朋友出街果啲呀？

如果想傾計嘅
可以搵我放下負呀

會唔會wtsapp下個女仔朋友同佢傾呀？
面對面咁傾又真你係會難約啲嘅

總係覺得whatsapp傾呢啲嘢好尷尬

巴打你想同佢傾啲咩先？

都係主要都係傾近排嘅時事，同埋有啲心理上嘅難關我都會同佢講

諗諗下先發覺原來我已經差唔多兩個禮拜冇見到佢，其實佢算係我嘅精神支柱。

近排嘅事真係會忍唔住想搵人傾嘅
有咩難關面對緊呀？
方唔方便係度講出黎？

大把連登仔女here

多謝你 不過都知自己好煩好負面好多野呻
唔想煩到你多謝你

你同個女仔咩場合識

學某樣嘢嗰時識

呢到大把人啦屌

近排去咗實習，嗰份實習要對人嘅，而我一向對人個方面都係麻麻哋、同埋容易緊張。

偏偏呢方面冇乜人明白我，唯獨是佢明白我。

補充:個實習唔係重點，對人嗰方面先係我自己重點

長期唔知同邊個傾
慣左自己收收埋埋
之後頂唔順就會頹一排

唔會係煩嘅
屈埋屈埋都真係會好辛苦
講出黎大家分擔一下

好奇怪

覺得自己做咩都好似爭咁啲咁，但自問有盡力

我真心鍾意睇美國隊長嗰三輯電影㗎 當然都鍾意睇Chris Evans

有啲人係岩對人嘅工作
有啲人係岩對全機器嘅
如果一向少接觸人 會緊張都係正常嘅....
個實習要對啲咩人架？

要對客，返一個月左右

而加仲要實習幾耐呀？

暫時返咗兩日，仲有三四個禮拜左右

其實我當呢個實習係一個挑戰

態度正確
有時信心同膽量係要咁樣練返黎
慢慢黎啦

所以都幾enjoy呢個機會

覺呀
本身以為搵到個精神支柱
最近俾人dump左
而家完全唔知可以搵邊個放下負

得一個精神支柱真係好麻煩，一見唔到佢自己就會好辛苦。

無計啦 要搵個啱傾嘅真係好難
我完全明白你

之前有一排三四個禮拜見唔到佢，辛苦到一個點

面對緊一樣嘅野
仲要見住自己個精神支柱好頹
唔知點安慰佢 又怕佢嫌自己煩

好想人哋覺得我係一個有能力嘅人、強者，但事實偏偏相反。

貼嗰啲圖有說服力啲

曾經鍾意佢(而家唔肯定仲係唔係)

點解唔系電話傾？

驚煩住佢

我之前都試過實習
壓力真係大到爆炸
之後同身邊嘅朋友互相support
情況就真係會好啲

你嗰份實習係大概做啲咩？

比較鍾意現實面對面咁傾

傻啦 佢真心當你係知己唔會覺得你煩嘅

其實之前有試過喺電話度傾時事嘅

巴打想搵人傾下心事 可以tg我呀

面對面都得

屈埋屈埋真係有種孭住嚿大石嘅感覺

孭住舊大石真係辛苦到爆炸
巴打都講左好多實習嘅野
如果想搵人呻嘅可以tg我呀
大家分享下心得都好

tg我先啦 有啲野 有人傾開心啲既

Hi咗你

我問返你實習，你又唔答嘅

hehe

梳呀巴打
岩岩miss左message 睇唔到
我之前實習係要對小朋友架

咁你有需要嘅時候搵佢又唔使顧慮太多野嘅
佢忙就自然唔會應你住
不過我都同意可以搵下唔同人
傾死一個真係唔掂
無左佢個世界好似冧咗咁

對小朋友唔錯

都無人得閒理 個個都好忙

你呢？
你對果啲係咩客黎架？

教我著衫未

我都鍾意打扮可惜你唔係女仔
唔係嘅話同你傾下d衫都幾過癮
呢排出街咁危險搞到我都唔敢打扮
廢事咁張揚成為target

你係絲？

係
因為我成日一個人出入廢老區
已經成個幾月冇著過裙

有咩想知？盡量解答

我嗰度都算係廢佬區

唔肯定係唔係姐係係啦

……

係，靠個人carry件衫

最幣我覺得自己好多方面都做得唔好

details？

唔識形容

頭先同佢wts傾咗幾句